# liste

Excel den alınan veriler tabloya dönüştürülüp
içinde arama yaptırılması sağlanmıştır.

Arayüz mobil de çalışacak şekilde ayarlanmıştır.
Daha önce kullandığım gibi bu uygulamada Phonegap
üzerinden "apk" alınarak android'de kullanılmıştır.

Tamamen bireysel çalışmadır. Hataları, eksikleri,
amatörce yazılmış satırları dikkate almayınız.
